覺唔覺應該立法重過74.8kg嘅肥西/肥佬唔可以坐公共？

一樣價錢但係你坐咗1.5個位
我坐得0.5個位
食屎啦屌你老母死肥西

樓豬係狗

標題坐公交先啱

樓主女友74.74781kg

hi，a09還是a0嗎？

等下班車啦

我74.7946kg

如果係2米高呢?

啲大隻佬肥腫難分點計？

折肢抽脂之後先好搭

屌你老母

屌你應該喺閘口整個磅
重過74.8kg就要收1.5倍錢

點抽呀，你講呀
佢係重撚過74.8kg呀但係2米高即係好撚瘦啦戇鳩
咁點撚樣霸你1.5個位?1個位都未必有

😂👍🏻

係都計BMI啦戇鳩

咁梗係講成年人

公你老母交

比雙倍錢

佢佔用咗更加多嘅公共空間
你俾一樣錢憑咩佔用咁多公共空間？
所以178.6cm以上都要收多1.5倍錢

屌你，連身高都要計埋
身高179cm體重75kg兩樣中晒係咪收1.5*1.5 = 2.25倍錢

中哂兩樣收3倍都唔過份啦

屌你老母
笑撚死

大份到成座山咁 要人道毀滅啦認真

好應該有肥人稅